搞人老婆搞人女朋友既仆街入

搞個陣諗住人地條仔

下

鳩硬無親戚

搞女朋友都算，搞人老婆就心理變態 有幾個細路仔被呢啲人渣搞到家破人亡一世生於單親家庭

唔驚有報應？

突咩破姐
人地未必得你一個sp啦

………

有啲女人心底其實唔係好愛自己老公
結婚只係「同佢好多方面都幾夾」又差唔多夠鐘所以結

呢啲女人好易忍唔住出軌

所以吉完都唔會有心理負擔？

你點屌的

有仔仲比其他人搞會唔會仆街啲？

一隻手拍唔響
每個人都有個價

真 男女責任一半半牛唔飲水唔㩒得牛頭低

會出軌既本身都有問題

憑我實力溝返黎
唔讚我上進仲話我仆街？

不如問下條女比人攪想點

一對一？ 去馬啦

幾時屌阿欣?

屌你馬清 想屌咪出聲

唔好亂講

馬清都係想取材寫甜故姐

你UP乜

好人好者走去搞基

記住記住

發情

明既自然明

你唔搞都係第二個搞
我就係例子
條條女都畀人搞
你以為你唔搞條女佢就會乖乖地同條仔過人世？
唔好睇得自己咁重要

人地咁先high
你識乜
佔有人地老婆
原本已經係屬於另一個男人

到適婚年齡喇 身邊嗰個一齊咁耐 又有啲經濟基礎 咪攞個名份結婚囉 但又唔係真係好愛對方 過多幾年厭咗就搵第二個

ching 你認真？！

甜故？

真
香港啲女你唔好有期望

馬清條傻鳩亂up 勿認真

一隻手捉住條樹幹 一隻手向後摸住你條腰，屌屌下發現棵樹後面有人聲

Ching 寫個甜故黎J下

即刻教我屌人妻

甜故就冇 垃圾故就有一個
一個等咗一個人六年嘅故事

毒撚真係好撚慘
以為埋咗女神單就可以簡簡單單過日子

咁老公自己本身都知架，會CHECK得老婆特別緊；自己都會知道對方係當自己係水泡架啦

連登有位ching 食左個失婚女同事，覺得佢幾好野

去馬啦 道德枷鎖只係人類on9而產生
愛就去 哪怕他是你的媽媽

好多方面幾夾已經好難得

屌完會空虛
連攬下條女都唔想

牛定熊

馬雲

人之所以異於禽獸

係因為會比禽獸更加禽獸

圍骰

姣婆遇著脂粉客
即係咁
兩個都係仆街嚟
但係自己睇唔住自己女人仲好意思怪人？
自己無眼光揀着個公廁都唔反省下？

一隻手掌拍唔響 奸夫淫婦都有問題

但近年聽到唔少後生人妻都有偷食

發現後面有十幾個龍友揸晒單反拍動物紀錄片

我明

去問譚真一

啲淫妻又姣 典忍

識玩一定係人地張床 中出人地老婆

未必係厭
只係喺老公身上「搵唔到心跳既感覺」

女人有心出軌仲收得埋過男人

男人有時check電話冇用
Check下你老婆每年有幾多日annual leave，到今日用剩幾多日，可能有啲唔想知道既問題出現左

拉

d人妻太早結婚,又冇仔女
反而有左仔女果d 基本上唔會偷食

毒撚就唔會埋到女神身
所以唔需要擔心

我飲醉咗我都控制唔到
我仲好愛你架
相信我啦

咁樣都有得blame the victim 痴撚線

其實好多人都會出軌
差在出左軌既人點樣處理件事

巴打有啲經歷咁喎

屌曬所有搞其他人女朋友嘅人老母
全家落地獄啦
好撚好玩？

秒

大智若愚嘅句子

痴撚線
你女朋友出軌係你問題

諗起之前上網識左個有男朋友既女
出完街第二日就叫我上佢屋企
有D女真係好撚淫
之後果幾個月我差D變人乾
重點係唔洗用套

同人條女搞係one night stand，俾條女新鮮感，屌完就算
人哋未結婚係有自由同老鳳搞
老鳳唔會留低任何嘢，包括錢，最多都係俾租賓館/酒店錢

搞人老婆?對唔住，老鳳做唔出

more

正
呢d無手尾

聽晚去尖沙咀著裙

條女一個人住？

唔好問

男仔想結婚 但女仔唔想
個男仔真係慘

你屌完條女
佢會唔會衰三年

咁都有得屈blame the victim

之前有個男仔friend撬人牆腳仲理直氣壯咁賴人本身感情唔好
個女仔一兩個月就受左佢溝 派完帽一個禮拜就同佢正式接軌
所以狗公同臭雞真係唔洗鬥仆街 根本一隻手掌拍唔響

條女淫底到一個點
又主動 咩動作都識
嗌同表情入戲到好似av女優咁

我會聆聽人妻的瑣碎事，佢老公無做既我代佢做，自從我出現後佢地夫妻和睦，少左嗌交

何式凝啲friends

呢啲人平日有做好準備 只怪自己準備不足 冇mark定幾個

你真係有佛心

屌 講起就嬲撚到仆街 點解人人都有得屌 係我冇 正仆街

拉加block
公關公司宣傳機器

試一過一次返唔到轉頭
尤其係d好後生既人妻
根本未玩夠
背住佢老公 係自己屋企同第二個扑野
好撚刺激

可摸耳介紹比小弟屌兩下？

應該係有比較 原來出面個世界都唔精彩

背景：

好掛治女同事

仆街到你

尼個post好多痴線佬

不過冇手尾跟既話，好多人都會咁做

同屋企人

為左佢家庭著想，一早有共識以佢家庭為重

馬清痴線就係人都知

被乘虛而入，點解唔枚夾討自己做唔夠好

條女有大有細都唔驚 我爛命一條驚咩?

清果然夠仆街 我尊重你

好多方面夾但除左性
所以偷食

有咩心理關口要過

個b仲要唔係佢老公既

呢個真
特別係啲黑警藍衫散仔
好多都唔係愛佢

我讀過佢cc@hku
Btw,佢比個gay搶男朋友都慘

佢個love sex and marriage我都讀過，佢份人都無咩野既幾投入教學，但佢做人既取態太扭曲

你拎咩？
有幾扭曲 後尾無乜聽佢講書
但個TA姐姐肥肥地幾想屌

B range 啲隊友廢J freerider，我上年讀
有2個大陸TA 同一個中大TA

上年sem2?

我都係比人freerider ,你唔會係我隊友下話

冇心理關口可言因為一開始既目標就係屌人妻
最近屌左個40歲人妻

呢句真 牛唔飲水

有得屌你屌唔屌?

SORRY 唔屌

你老婆女朋友唔係想出軌

人地拎枝槍逼你咩

搵我？
冇呀，純粹個人仆街
想搞咪搞

唔上後樓梯

仲要除左佢隻介子

真心答
真係好撚好玩

因為好憎黑警所以中出黑警老婆好爽

佢地唔知個細路既恨意有幾High

幫個結局取材?

除佢戒指
打開佢同男朋友合照wallpaper既電話
命令佢一邊同男朋友send信息
一邊屌
俾我屌舒服定佢舒服

諗起都覺得自己有啲賤格

點解會有心理關口
有既證明你唔啱玩呢啲

你令到世界和平

樓主being帽ed？

呢啲咪玩得低莊囉
男又好女又好唔該你係只係諗住玩既 就唔好下下好似搏自己另一伴會知道咁
大家玩玩得高章少少

微信大撚把師奶出來偷食，
試過食過個公屋師奶個老公係醫院，
直頭上佢房啪啪啪， 望住個女人既結婚相全家福同埋祖先神主牌來屌鳩佢仲要中出真係好撚奇幻

仲要執佢之後包餐飯

同問, 樓主咩事咁大怨氣?

家家有求既遮, 事實係我離開之後, 佢地更加恩愛

一諗到佢偷偷背住條仔黎酒店房 我掩住佢個口砌 就會好興奮

首先 我已婚
但同時覺得 你老婆比人搞到
肯落搭既 雙方有既問題大過第3者啦
一段關係 有愛有感情但係有第3者介入就破裂既
算咩愛呢？
明明雙方問題先最大 但去怪人
我好有信心 我唔會落搭 我老婆都唔會
最少呢一刻 我肯定到
就算有一日 我老婆比人溝到
我會檢討自己先 同埋咁既女人
仲值唔值得一齊 早走早著啦
掉轉我會溝第個人既 我都唔值得愛我老婆/比佢愛

我都係咁睇
但所有人都係怪左人地先
明明關係好地地 唔通熱戀緊
有人溝你 你就會比人溝咩
如果唔會咁 姐係感情有問題先會啦
咁樣第3者係一個誘因姐 主因係咩大家心知

佢有一個
無心得, 我地發展得好自然的, 相逢恨晚果種

即係話 有一日
其中一方有第3者果陣
就係大家應該分開既時候

我臭閪嚟

佢公司谷開名唱你喎
佢仆街D

我都同意你嘅睇法
始終都係想幫佢同佢屋企人

有老公/男友先好
搞完無手尾
利申：想搞，但無搞過

唔通我屌過廿幾個人妻又同你講咩

你哋各自射咗幾多次

人哋仆街係固然

但係你自己有冇維繫好個關係先

死基佬

正呀

最後係老公起疑，條女主動同老公講，當然唔係100％講晒，老公明白之前太缺情趣，將老婆當普通家人，之後痛改前非，一直幸福快樂地生活，sweet

咁咪離咗婚先玩囉 結咗婚仲cheat on her husband

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

吹咩？

如果我攪既係黑警老婆又點？

咁似我嘅經歷
利申，畀人帽左兩個月

唔洗避孕
諗起就爽

唔俾係人哋老婆搞翻轉頭？而家啲女人好主動

男女都一樣 有心一定收得好埋
講到尾 搵唔到心跳嘅感覺姐係淡咗 覺得冇咗對方都冇所謂 或者唔想麻煩所以唔離婚

樓主有文未

支那人包二奶，大婆會去打二奶。但從數理上或文明世界係唔係應該去指責包二奶嘅柒頭la？

同一道理，俾綠帽你戴嘅係你老婆/女朋友。
出賣你嘅係你另一半，搞到細路做單親家庭嘅係你另一半。

當然作為受害人，你好想搵人指責，但就算唔係這個第三者出現，都會有另一個第四者出現。

就正如一個會包二奶嘅老公，打得走個二奶都會去搵三四五六奶，打得幾多個？

你只可以承認你另一半嘅貞操觀念，家庭觀念，對你嘅感情地位。一切同幻想中有一大斷距離。

因為大家接受唔到 唔想認對左咁耐既人放棄左自己

咪係 大家都貢獻左咁多內容 文呢屌你

無錯，因為好多人唔想承認自己被遺棄，所以先將所有罪名怪罪於第三者，幻想冇第三者就一切如常，繼續扮恩愛

比錢搞計唔計

人地老婆特別好屌

樓主深潛🤦🏻‍♂️

輸晒啲牛熊就突破到

有冇巴打真係試過屌到警嫂

完全無關口
突乜撚嘢破？
除咗親人之外
世上沒有不能屌的女人

想問下你所講嘅報應係建基於咩宗教理論？係釋迦牟尼，元始天尊， 婆羅門教，定係耶和華？

問被飛之鬼

有得屌老豆姓乜都唔知啦

你最近個故先搞完人地老婆

就係為左平息自己無處釋放既獸欲先打篇野

冇話有咩突破既, 睇多啲NTR就會慣

梗係唔係啦
食得仲癲呀

身邊有偷食既男/女朋友都講對住偷食既對手砌都會砌得落力D

見到黎個post 個個都偷食 出軌
個心都沉一沉好恐怖

點解可以做得出？
如果受害者係你 你又會有咩感受

我既第一次比左警嫂
不過我個時唔知佢結左婚

因為已經唔再愛對方，但又習慣左唔想分開掛

樓主咩事比人搞老婆女友

即係點而家強姦你老婆女朋友？你唔報警？成日覺得啲人blame第三者好on9，同大陸啲阿嬸老公偷食就郁手打個二奶一樣，唔撚搞清楚邊個先係對你唔住果個

利申無派過帽，帶過帽，但唔會怪第三者，只係多謝佢stop咗我嘥更多時間、金錢、心機、感情落啲無結果嘅嘢身上

同人tg談話家常，有時傾下咸計唔算出軌掛